[突發]九紋龍家中離世 (有片 有圖)

曾參演過多部《陰陽路》系列電影的演員九紋龍（招浩強），今日在一個名為「香港車手會」的社交網專頁及討論區被貼出逝世的消息，終年52歲。

據九紋龍身邊人表示，日前他曾向朋友透露感冒不適，其後身邊好友均無法和他聯絡。直到昨日（4月2日）警方到其寓所調查，經破門入內而發現他的屍體。九紋龍最後一部演出的作品為英皇電影《紮職》，戲中與譚耀文有一場爭執戲份。

另外，他亦活躍賽車和足球活動，其社交網亦有上載與賽車手歐陽若曦和甄卓偉的合照。

曾經打到 陳偉霆 重傷